電腦白痴想買dell廠機

主要都係打lol,爐石,睇片咁
同埋佢有維修服務
想問下買呢部抵唔抵

budget around 5k to 6k到

用過兩部dell notebook
唔會再買

部野撚狗咁撚。叫巴打比張list你自己比2-3百蚊人幫手執同砌好過

部野好伏?

廠機嚟講都唔抵
6K呢個位應該要有1050，至少都1030
不過有冇廠出就另一回事
710玩LOL得個啱啱好

GT710
仲廢過UHD630

廠機唔會抵

玩lol 爐石 睇片
求其i5七代內顯已經順暢玩到
所有特效最低

唔識電腦 買廠機算啦

廠機
好處: 有咩事 打個電話客服有人跟進
壞處 : 貴過砌機

砌機
好處:平 ，性價比
壞處:壞左自己搞 ， 新手叫人砌有機會比人水， 比埋d 2手料你

預多少少買mac吧

Dell is rubbish

dell開機好慢

屋企用HDD啲機都冇佢咁慢

你online問佢會再平d

SSD 15秒都慢

加多少少買呢部點睇？

比個list你去買件，買完返黎幫你砌，收你400蚊，包你3年有問題幫你check,有冇興趣

點睇

8700
gt1030
頭大身細

咁真係買砌機 跟住叫人砌算?

你個用途黎講
i5 8400既onboard display 已經夠用
m2 pcie同sata ssd無分別
買個1TB SSD好過

i5 8400
B360M
8G * 2 DDR4 2666MHz
512GB sad
1 TB HDD
1050TI/一係就二手1060 6G
650W 牛 Antec,Cooler Master, Corsair 自己簡
機箱

Intel

買Dell不如買ThinkCentre 夠晒做
AMD:

煙條 (呢部仲要細到癲):

電腦白痴學人用window機

第一部比起dell 都幾良心

買MacBook la

Web price 同 sale price 邊個先係?

以我用途黎講1030係咪已經夠做?

最平果d 抵ge
包windows 包整

lol 都1050 1060

是但有內置都夠玩 部機仲可以更低溫

咁呢部係咪都夠做? i7 8700+GT1030

都係想用耐d, lol都就快過氣

我係你買最cheap 雞果d 算

留番d 錢來買電莖椅

會唔會考慮下望下美森/新蛋啲gaming notebook?
有啲牌子仲有global 保養
好似仲cost effective 過廠機

好似仲cost effective 過枱機*

想買檯機多d..notebook我唔慣用
不過睇緊newegg 都有desktop買
有discount好似都唔錯 唔該哂
(美森姐係咩黎 )

Amazon.

買notebook唔代表要當佢notebook咁用
插moon插keyboard，都係一部desktop

唔該巴打